Ah!
Als het was al uw geld twintig keer verteld aan de laatste brass farden!"
Hij schudde zijn zware hand op mij, met zijn mond grommende like a Tiger's, voelde ik dat het klopte.
"Wat ga jij doen voor me?"
"I'm a gaat," zei hij, met zijn vuist op de tafel met een zware klap, en stijgt als de blaas viel om grotere kracht--"I'm Going om uw leven!"
